====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour satisfaire les besoins hebdomadaires de 14 millions d ' habitants disposant d ' une voiture par famille , il faudra peut-être une infrastructure routière plus importante que le réseau requis par leurs besoins quotidiens .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ satisfaire, besoin, famille, falloir, peut-être, important, besoin ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ besoin, falloir, peut-être, besoin ]
alethique :: 3 :: [ besoin, famille, besoin ]
appreciatif :: 2 :: [ satisfaire, important ]
boulique :: 2 :: [ besoin, besoin ]
epistemique :: 2 :: [ peut-être, important ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ famille, important ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ besoin, besoin ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ besoin, besoin ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ famille ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ peut-être ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 36


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ satisfaire, besoin, famille, falloir, peut-être, important, besoin ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ besoin, falloir, peut-être, besoin ]
alethique :: 3 :: [ besoin, famille, besoin ]
appreciatif :: 2 :: [ satisfaire, important ]
boulique :: 2 :: [ besoin, besoin ]
epistemique :: 2 :: [ peut-être, important ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ famille, important ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ besoin, besoin ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ besoin, besoin ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ famille ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ satisfaire ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ peut-être ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 36

